鄺俊宇議員都係鬼?

今日見到幾個page 同D facebook group 都post緊呢張圖
似乎係binc 鄺仔之前既野
但我唔係好明, 係唔係以前做過既野, 而家做乜都彌補唔到?
點解呢幾個月來要係咁追擊自己人既?

另外覺得自己唔係太了解而家D政局, 想問下究竟呢個page 係屬於D咩派系? 一路follow 睇D post 但分唔到究竟係咩主張

因為好撚多分化撚要人投白票lor

呢班人懶係看透世事，與別不同，
實際憤青on9仔

佢有冇為當日投票決定懺悔？
正如泛民當年投票贊成修改議事規則，到今日都冇出嚟say sorry，咁好難怪人地記性好攞出嚟binc

佢呢d技倆點會呃到人
除非佢成年訓左而家先醒

民主黨喎，屌你
拉票唔好咁肉酸啦

差個儀式?

同埋最重要一點係點解口講兄弟爬山, 但係又要求人地諗法同你一樣?
如果佢而家仲係覺得當初投票係正確, 唔道歉, 咁佢係咪就唔係同路人?
要追擊叫人唔好投俾佢?

試下推多次出嚟會點,成日回帶狙擊,689都反共啦

熱狗分化撚

又黎要 「根正黃苗」呀？

你不如話97年所有支持回歸
你老豆老母 成家

拉

借你reply

淨係唔明兩樣野, 一樣係回帶狙擊有咩意義?
二係就算佢真係某D point上同你有分岐, 但大方向一樣既話, 咁叫唔叫兄弟?

熱狗分化 唔使理

如果佢國歌法23條都撳錯掣呢
講事實就話人分化
議員就要監察㗎喇
唔監察議員畀佢亂咁投票咁同投咗畀個保皇黨有乜分別

如果??

共狗賤種間諜, 唔駛理

你地成日話大局為重嘛

如果道歉可以令大家move on ，why not？

如果佢而家仲係覺得當初投票係正確, 唔道歉, 咁佢係咪就唔係同路人?

其實熱血果邊可唔可以將呢D狙擊對準返港共?

佢有咁講過咩？

咁佢唔道歉我可唔可以合理地覺得佢係唔覺得有錯?

2008高登仔: 我要做中國人呀屌
689當年都有為64發聲, 今日係咪要當佢同路人?

唔係話有錯唔屌得, 但如果有人呢一刻係做緊啱嘅事, 不停搵以前嘅事binc有意思咩?

係佢哋眼中個個都係鬼係熱狗㗎啦

點會,熱狗任務就係呢啲

又係白兵狗

不過多謝大家, 解答左「呢個page係咩派系」
+
我只係想講一句, focus返大方向, 唔好批鬥同路人呢個idea (我知有人會focus同路人呢個term, 例如佢以前做過乜乜仲點會係同路人. 我都係想講果句: 大方向+睇現在)

咁689有無因為過去為64出聲而迴力標食番個後果對自己不利?

犬儒派

嘩好正
一堆5毛衝出黎俾人block

我相信議案內容係乜都無人會記得
純粹睇個議案題目+投票結果整張圖就想帶風向分化

睇返原議案動議人係鄭松泰
修正案動議人涂僅申
都大概估到咩事

有白兵不怕

你老母應該係鬼

咁鍾意回帶
有早知冇乞丐
預期有時間拎黎回
不如好好地搞多d文宣

分化狗連鄺神都屌
唔理鄺神之前點廢
呢一年黎佢真係出唔少力

反觀蟲泰真係衰過狗
勇武抗爭 熱狗出過d乜力

唔好理啦 總之不分化不割蓆 邊個放負面消息邊個就係五毛

嘩咁真係好衰囉，樓主放心我一陣會話俾媽咪聽

認個錯係基本啦
伴侶出軌至少認認真真講句對唔住耶好應該啫

議員逗你人工
因為你張票選上去
少少要求都嫌多？

下下都原諒 一告急就含L投返佢
佢下次咪雙飛 帶埋返屋企搞野law

咁簡單既道理

佢呢年嚟幫咗幾多人 有目共睹

十幾年甚至雨傘前大家咪上去食野旅行叫雞美容買樓

而家大家知中共衰，反佢
有咩問題

唔好再理條垃圾
佢係保皇卧底黎

其實好多pr公司都會派人入grp扮黃，之後搵返泛民舊史出黎鞭。唔係幫泛民，但呢個時候仲私怨舊史，真係好無謂。醒啦香港人

例子

總之我有本土投本土
冇本土就泛民
不建制
不白票

理撚得班分化撚講咩

689未公開道歉，所以一直都係自己人

屌佢咪贊成咗修正案囉
白票撚無撚腦

因為佢
大家先會用手足去稱呼同路人

白兵熱狗係卧底五毛黎

幫手拉

係遊行現場6月至今見過佢幫手足無數次

分化Topic都推到上熱門，連登失守

淨係識bin c

楊岳橋一句野都俾連登仔唱一世啦

達哥一句野都俾連登仔唱一世啦

鄺俊宇點解可以有例外？

同意呀
如果佢今年做得唔好的確係唔好再投俾佢
投返個本土/自己中意既
但應該唔會係白票/唔投掛?

你講乜小姐個page?

議員唔可以監察？

你講中曬我想講既野
pin

屌你老味大晒頭盔
又忍唔住要仆出嚟7

鄭松泰原議案在功能組別及地區直選均被否決。在功能組別，有23人投票反對，無人贊成，在地區直選方面，只有6人贊成，17人反對，贊成6人包括區諾軒、公民黨譚文豪、鄭松泰、朱凱廸、公民黨楊岳橋、工黨張超雄，民主黨則反對鄭松泰的原議案，支持涂謹申的修正動議，該修正動議同遭否決。

因為標題blocked 你， 咁鐘意提過去， 不如話689 曾經都反共， 係你手足啦！！
日撚日都有咁多分化post!!

又回帶有咩用？
想達到分化效果？

唔好攞返佢細個嘅嘢講 on99

都唔係話以前做過嘅野而家改變唔到
但最起碼就好似攬炒書呢d一定要簽
鄺神我都撐嘅 但好似碧雲邪神果d往績已經柒 攬炒書又唔簽 最近嘅內會雙胞胎佢又閃閃縮縮嘅 想既往不究真係冇乜可能
講真呢d老泛民如果贏左初選嘅有人大大聲屌話唔會含淚投佢地我都覺得好應該

修正案投咗贊成

最後一個tag應該係
#熱狗唔想認自己熱狗

你睇曬啲comment 先啦

佢既議會表現唔監察得？

因為留言block你
睇多次樓主打咩先啦盲柄

係......有班人, (睇開某D PAGE, 唔開名啦)
咩都會屌一餐
美其名係為同路人好, 先屌你, 想你進步

其實係冇一樣野岩佢地心意
但付出呢? 我就唔見得佢地個個有

你見過出都未出過去既人屌人唔衝未?
你見過負責搞物資，但屌前線唔衝既人未?

我見過

想講咩

監察係睇住佢現在/將來
唔係渣住以前呢樣 以前果樣黎屌

更何況人地有支持修正案
你既理據根本站唔住腳

如果今次協調完 得返d老泛民入初選俾你揀
咁點算？

n🐴sl😠😠😠道歉😠😠😠😠

其實咁鞭法大部分香港人2016冇撐魚革冇幫手，今日俾警甴打俾警甴拉都係共業添

再加上，投反對票都唔會咁樣合理化變咗抵打下話，直情幫埋警甴，點都唔會咁樣鞭下話

佢有贊成

係針對緊佢議會既表現呀
佢街頭做得好 我都認為
但議會呢 睇下缺席紀錄？

其實大家係想九月立法會選舉贏定想輸？ 連礦仔你都搞究竟想點啊？

多謝鄺俊宇反對設立警員操守資料庫

一年前咪講過囉，而家又返兜做乜鳩呀

幅圖果兩件事有咩關係?
當日反對個資料庫
同今日企出黎第一線比狗打有直接關係?

咩昨日因今日果

又既往不咎呀
我屌啦 佢就係係議會既表現差到甩碌呀
我淨係想佢做番好啲姐

Ignore 佢啦，等佢make 唔到noise

一年前的cap圖
it

P.S 純粹提供修正案內容

唔駛理

成日提以前
以前個個都唔撐勇武啦咁

街頭既表現我唔否定
但佢議會既表現的確係差
提番過往既野出黎係想佢改
唔好講咩拎住以前既野黎講做咩
個個係民主黨呀
民主黨由過往到現在既本質都無變過

初選出咩結果就投咩 理得係泛民定熱狗

屌 個標題差到

同意係要post 返哂呢幾年泛民投票堆記錄
班友好明顯係幫唔落，點兜都兜唔到

但post 出嚟唔係要白票純屌9佢發泄，而係要屌撚醒班泛民醒醒定定咪再9下9下，真正企返係抗爭者嘅一邊

無論班議員呢幾個月係街頭做得點好，議會搞到屎咁都係責無旁貸

最後再屌多次呢d 引戰標題，食屎啦

唔係
睇番真相係修正案係投贊成
姐係幅圖個指控根本係錯
直頭係老屈

唔係既往不咎
我都係想佢做好啲
係連登有班人想spin做投白票廢票

睇返結果就明，有人係白兵page留言，佢根本都答唔到但要懶醒

有無睇條議案係點？

大家都係重光派, 煲底之約之後再算好唔好?

係，就係差個鐵證如山嘅儀式

要知道好多人覺得被泛民背叛，如果連一個正式嘅認錯都冇又點叫大家信服，你一尾叫大家唔好理，同要大家信服權威有咩分別

有或者佢地比到一個到今日都唔認錯嘅原因

我地就係唔想咩「如果」

要透明清晰，唔要模糊猜測

係囉，我指投攬炒派
2020仲分咩泛民本土

係呢幾個月佢地
唔確認自己會攬炒，唔初選，又模稜兩可，蠱惑人心 我先會投
唔好睇少我嘅仇恨
記住，任何派系無必要永遠團結，泛民呢幾個月做到嘢我有眼見，但之前做過咩大家都知
我都好希望佢地會認自己錯，表現氣量
你要議席，我地要贏，互惠互利

咁熱狗出過咩力

#被熱狗苦主大聯盟

就比狗共滅族仲玩爭餅 比你爭贏都無命食啦屌

我無呢個意思
監督議員係我地既天職
我係想佢做好啲
你睇下今日又有兩個缺席

一齊監察c-c-tai

唔單係呢一樣嫁啦 你睇返過往重要議案d 投票 班泛民（唔剩係針對鄺）投成點先啦 一單半單當你投錯 但成撚日都唔出現棄權就抵屌啦

本小姐唔係熱狗黎 又屈人熱狗

前題係飯民願意攬炒

人誰無錯
錯咪認左佢囉 道個歉再諗下之後點補救
但你一直唔聲唔聲 唔代表冇發生過
呢個唔係黃唔黃 藍唔藍 係咪同路人既問題
倒不如話就係因為佢係同路人我先更加失望
我認同佢係運動入面既努力 都好欣賞佢
但佢2014年做糾察 捉鬼 係咪當冇發生過？
你可能會話大家同路人 都過去啦
你得唔代表其他人都得
假如佢一直都覺得自己冇問題冇錯既
我只可以話大家觀點同角度唔同
咁我都自然唔會投比一個代表唔到我既人入去

姐係因為佢經常上前線幫示威者，所以就唔畀質疑？

而家要選立法會議員，咁就梗係要將佢所有往績、不論好嘅差嘅一齊擺晒出黎講嫁啦。

一個立法會議員最重要嘅工作就係議會表決，咁當佢真係作出左一d不利嘅表決，提出返又唔得咩？就算係支持佢嘅人都有需要指出錯誤（其實你作為佢嘅支持者，反而係應該畀質疑佢嘅人提醒得佢更多，因為係你投票畀佢入立法會嫁，佢柒姐係你柒。）

同埋咩叫彌補？投票同幫示威者係同一件事黎咩？幫過示威者就可以唔理佢投錯票；咁調返轉諗，因為佢投錯票，所以佢點幫示威者都冇用又得唔得？

根本就唔應該用功過相抵去解讀，而係應該話佢「係有投錯票，同時亦都有幫過示威者」。

唔係-1+1=0，而係-1同+1各自存在。

淨係呢個post都好多九唔搭八嘅位想入

以前D野就唔好提啦, 我地向未來看
依家鄺俊宇搞到咁
希望佢退選啦
如果唔係嬴左又被告入 就要DQ架啦
咁危險都仲要堅持選就肯定佢係鬼啦
投票記得投好似黃碧雲呢D呢 咁就穩閪陣啦
記住我地依家最緊要35+
邊個唔同意就係熱狗五毛, 想我地輸

Feel到你唔係果班網軍
就算泛民吹大雞 建制都會call番齊人
屌 不過真係無理由唔出席

姐係連登仔？

反對係因為涂謹申提出修正案，函蓋獨立調查等修正條款。要先反對鄭松泰原有議案，先可以呈交涂謹申修正案。

喺涂謹申嘅修正案，鄺俊宇投支持。唔明點解到今時今日咁多唔用腦唔fc 嘅”黃絲”。

算啦,販民不願面對
抵撚死,係咁食回力鏢

永遠都係咁
錯咗都要咬翻生

冇錯

反對係因為涂謹申提出修正案，函蓋獨立調查等修正條款。要先反對鄭松泰原有議案，先可以呈交涂謹申修正案。

喺涂謹申嘅修正案，鄺俊宇投支持。唔明點解到今時今日咁多唔用腦唔fc 嘅”黃絲”。

監察議員係需要做足功課，唔係上網見到人哋一張圖就信晒。

唔攬炒，唔初選，898

彌補喎痴撚線

民主黨從來都冇錯呀

俾個日日勤力番工既民建聯你要唔要?

唔好關鍵缺席就冇問題

立法會議員都有唔同既野要做

你咁講就好似傳統學校咁

個學生好叻，但佢上學率唔係100%

就唔俾佢拎A咁，冇意思

選舉近 係多五毛d wo

樓主不如pin呢個啦

問題唔係個人 係個黨
民主黨係啲咩自己Google下 唉

Sorry鄺仔嗰part我錯
但我覺得為咗黃營團結，泛民有必要搵返當年有份贊成修改議事規則嗰班民主派出嚟道歉

咁呢啲呢 問題就係成日關鍵缺席
博人睇唔到

老實講本土選到都可以投共 其實都係講個信字 飯民入面總有人係值得信任 好似毛姨鄺仔咁 我諗抗爭左成年大家都有眼睇 你信邊個初選就投邊個

慢必呢咁 佢唔係立法會議員
佢幾乎有100%出席率
我係講緊投票出席會議係立法會議員嘅職責嚟㗎嘛
唔好講到好似好唔合理咁要求佢出席會議投票

一單還一單，你要屌佢哋缺席、投錯票，ok
但係呢單擺到明老屈喎，focus返個重點

鄺生嘅街頭表現好好 但議會嘅表現真係有啲惡劣
同埋真係好難保證 民主黨要例戈支持政府
佢都係要歸隊 最好嘅係佢脫黨

總有班回帶撚日日追擊同路人
200萬黃絲有4份1以前去過支那唔通唔係黃？
岀嚟做文宣做勇武嘅手足以前食過海底撈唔通又唔係黃？
所以話班回帶撚真係麻撚煩 對佢地嚟講
唔屌到自己人跪低都唔會收手

佢係講緊關鍵缺席嗰啲嘢呀嘛
我咪舉返個例子出嚟囉

我老豆老母 冇議席 / 冇公職

某啲

過去嘅佢哋係劣績斑斑 點解唔講得
咁佢哋係有做錯度但又冇道歉
某程度都係想佢哋唔好再犯同樣嘅錯
但歷史也不斷不斷上演 就啱啱咋嘛
又有兩個缺席左投票

我同晒成條金剛棒講，唔好shift focus
白兵之流嘅牛鬼蛇神借人哋議會表現差走去老屈人
，仲衰撚過藍絲

我見好撚多page都有post 但全部都係熱狗衛星page黎

邊個“佢“先

留意番後面仲有冇修正案或其他原因，班pr公司好鍾意造謠

鄺許退黨保平安

事實好多重要議題個時 唔明點解公民黨 同 白鴒黨係幫政府 明知自己已經係少數派 對自己不利 三跑 授權主席趕議員etc

唔通鄺仔咩

佢地既理由係驚流失中間班搖擺賓洲

講撚左好耐

今日嗰個投票冇老屈佢呀

唔係因為希望真係打擊到港共先咁在乎議員有冇能力咩
你打仗都會揀啲有用嘅將領 唔會俾啲成日犯錯嘅揸住兵權吓話
唔係針對鄺仔 但可唔可以唔好每次質疑議員往績同能力（尤其是冇為過往錯失承擔責任嗰啲）就話人係熱狗同分化

啱 所以依家做得唔好真係抵屌
但以前嘅事你追究到個“道歉”有乜用
係咪真係咁在意個“道歉”？
純粹係你覺得舒服啲

做得好嘅時間要讚 我見到班友真係仲有包伏
仲未去盡 但整體上明顯進步咗
百屌成才係要屌佢依家做錯 唔係再不斷回帶
所以你話佢地依家缺席 的確係抵屌
但唔好日日係到回帶話以前點點點
冇一個黃絲以前冇做錯過 生活冇接觸過支那任何嘢

其實有邊個可以保證到素人定有政黨都隨時可以投共
btw依一刻去討論投邊個會唔會言之過早 大家唔一定有命投 狗共亦都有機會dq晒所有非建制 不如集中返抗爭先再去傾點分餅啦

對班熱狗黎講 689真係佢地自己人黎
見到689出post抽擊泛民 個班熱狗衛星page 9秒9就轉載

回歸正題 你閱讀理解拎F定你鐘意再出發？ 覺得689做緊啱嘅事

事實係上一代個個都支持回歸衣家班後生先要出嚟比人打

班熱狗出嚟老屈人
我應該怪責返被老屈者因關鍵缺席先俾人老屈，而唔去追擊呢班屈鳩人嘅冚家產

點解d人成日舉埋d垃圾比喻
Logic呢

我無認同屈人係啱呀

我都冇認同投錯票唔使負責任

只不過飯民係有賣港既往績

白票兵同白票黨唯一手段係打擊xxx過去做錯既野
對最近抗爭做既野就視而不見
好正常

唔好玩啦 做錯咩都還番晒啦
次次企前線 又夜夜都撲出黎
我愛你 鄺仔

鄺俊宇仲係醫院。。。

唔同時代
美國支持共產黨入聯國
踢走國民黨

你做咩唔去屌美國害全世界

你啲賤種唔好呃細路啦
有本土你都係投泛民呀柒頭
成日喺度鳩吹冇本土就點點點
泛民始終係泛民
鄺俊宇最尾都係跟黨行
正如田北俊幾撚憎689都好
佢都係投票反對查689
有依啲垃圾大黨嘅根本就唔會有個人意志
就算佢幾唔想都好最尾都係跟黨行

我無話佢 我係講緊張超雄同許智峰

8964之後都仲支持回歸嘅賤種都唔屌得？
你不如去屌秦始皇統一支那塊地搞到咁多年後班人都仲覺得一定要統一啦

唔知你講我定咩 事實就係咁 fb 都有圖整合過所謂班泛民係唔同重要議案嘅投票 包括大白象工程

提返唔係叫人投白票 而係叫佢醒醒定定做好d

如果唔係以前點解會有民主黨 賣香港嘅講法

好老實講熱狗嚟嚟去去都係盲咬你唔認衰，之前點樣做on9野

奇又奇在班所謂支持者一聽到就9屌分化，追返之前嚟講做咩

好多人了解政治早過我地好多，包括毓民屌9 白鴿支持修改議事規則，佢地晨早睇到哂泛民d on9嘢，到今日泛民稍為做返正確嘅事就要當冇事？

投錯票嘅泛民係有責任出嚟承擔以往嘅過錯，因為佢地的確曾經錯到臭哂朵，而家認錯不單可以令到熱狗冇地方再入，亦到表現到佢地重回正軌，肯承認錯誤嘅大將之風，何樂而不為？

講事實就叫狙擊
你睇下泛粉啲言論，除左扣帽子，辱罵，人身攻擊之外仲有咩

即係十年後警察捉返賊，之前做過嘅嘢唔可以提啦

佢地永遠唔會班保皇都係咁投
只講泛民不講保皇，呢d係咩人請思考

你有無腦嫁，投左修正案先投原議案嫁，泛民狗，你死全家啦

咁就泛民今日既表現你仲想唔想投佢相信佢？希望你有心理準備未必有最理想嘅結果（唔好屈我白票撚，投唔投係出自自己判斷）

咁保皇都有投，你追擊佢地未

批評唔係批鬥
批鬥嘅人冇point冇理據，一黎就扣帽子

大方向係香港獨立，拒絕民主回歸

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

我地扮藍絲專頁
佢地藍扮黃專頁
你估對家蠢架？

保皇有冇追住獨派屌票？

無美國支持中共入聯合國
要回歸都回歸
台灣

邊個大罪
源頭先

唔投 不嬲都唔係幾中意泛民
但如果好似區選咁得泛民同少數派
我都會含淚

利伸 尊重每個人對投票嘅睇法

好啲諗 焦土香港
唔知我係咪灰撚咗
呢啲野真係唔係第一次架啦 我冇氣力再屌啦
真係嘔血

我以前係港豬會唔會代表以後係港豬
鄺仔以前做錯野會唔會代表以後都做錯野

睇鄭立點講：

真正的理由，是他們舉棋不定，他們其實一直在兩件事中遊離，就是「當一個建制中的忠臣」還是「當一個對抗體制的抗爭者」，我敢說大部份民主派想當的是前者。但建制也不接受他們（作為忠臣，他們的智力與忠誠皆不合格），所以他們不依不捨地當後者。

他們根本不想也不屑做議會抗爭，他們只是被迫。能當忠臣何必當刁民及反賊？這不合我們這些上等人的身份。

議員們是真心想成為建制的一部份，只是希望建制改變到適合他們（即港英），而一點也不想當反抗者，甚至革命者，他們討厭也害怕這種形象與身份。所以他們注視的一直都是建派選民對他們的觀點，至於反政府的選民對他們來說只是一個便宜的票。

這從當年他們通過的理由，可以看出來，梁家傑有表示過，他是覺得社會的風向如此。他們應民意所求才通過議事規則。

他們有調查過嗎？有公投過嗎？沒有，他們有問我嗎？沒有，那他們的社會風向又是指甚麼人？就是他們會注視的那個圈子的人，一群律師的圈子，可能就是他的客戶，或者其他律師，那些家裡有錢送他們去外國讀書的家庭們的圈子。就是他們看到的風向，而我這種窮人，一直覺得除非爭取到我們應有的權利，否則根本不應該通過預算，是直接被無視的，不視為風向的一部份。

去到今天，他們也想要爭取「中間派」甚至「建制派」的選票，而對於泛本土或者勇武派的態度是「你有義務支持我不然就是分化」，這個態度也反映他們重視的人是前者，後者對他們只有支持與協助義務。

鞭策同路人都唔得？

張超雄同許智峰今日都有返工
投左4次票

投票佢應份架
點解個一次就冇去呢

本土撚真係好中意玩摷old news binc

因為佢哋係白票兵團

掟火魔都俾你地話鬼啦，掟水樽仲唔係鬼？

泛民主派賣香港嘅歷史不斷重演
今日個投票都又見到啦 咁係咪old news呀

你可以問下佢點解今日5個投票投左4個
但你唔好講到佢今日無投過票咁

今朝又有人缺席
泛民身為白票兵團唯一手段係輪流缺席投棄權票
對所有做既野就視而不見
今朝缺席已經考古
好正常

BinC同鞭策兩回事到底係連登真係五毛太多定點

咁本身佢出席投票係佢嘅職責嚟㗎嘛
咁缺席左一個投票係咪都要解釋呢
我冇話佢冇出席過投票

今朝咪已經係過去左
你仲唔係考古啊

咪傻啦香港根本無份玩談判嫁就算反又點？中國個陣係用勁強硬嘅態度去玩。你要屌不如你屌佢回歸左之後做嘅野仲有說服力

咁如果係咁35+就無撚用啦
五次投左四次就OK？
10皮野一個月本身就要去出席會議同投票
缺席投票都可以幫佢護航？

想轉移視線啊白票兵團？

證明好多人都私怨，我每次都會貼689 反平64

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

上個月都old?

咁個個月721831又係摷old news binc ?

咁咁你監察左保皇未？定你覺得追擊泛民比追擊保皇更優先

今朝缺席投票班白票兵團已經話考古

「你睇下今日又有兩個缺席」

我唔上去check下紀錄 就咁聽你講 仲以為佢地兩個今日射波去玩

唔使轉移視線啦白票兵團
講緊差兩票嗰個議案啦柒頭皮
想兜去邊度啊

簡單d講係某d人心目中泛民同建制都係佢地政敵，但泛民同佢地票源相近，所以咪出現攻擊泛民比建制多既情況囉，因為從來唔係同路人只係競爭對手

你唔care 個道歉 唔等於其他的唔care 特別係睇過泛民點仆街嘅人

唔係個個人都係上年先開始政治啟蒙，有唔少人好早年已經睇到泛民係議會上係幾咁on9，泛民係應該向佢地道歉。

你唔care 係你嘅事，泛民的確有做錯過，承認錯誤再堅決表示自己無論議會定街頭都會做到最好，先係化解一直爭論嘅上策。

錯誤係必須承認，認錯後先可以消去芥蒂，名正言順重新上路。

呢期同熱狗係連登講多左野，發現佢地sell蟲蟲泰議事質素同投票傾向，所以埋出現呢d技票回帶page囉，全部都係佢地選舉策略黎

可以，但請同步鞭埋保皇

其實唔係藍就係想分化踩低人特顯自己
呢類垃圾page多撚到仆街

成日啦，你睇佢地Facebook

this

係曲線

咁有會開就要開架啦
投票嗰陣就要投票㗎啦就係咁簡單

呢啲就係白票兵團嘅質素
嗰啲支持水炮車撥款智慧燈柱警察加人工議案嘅議員先係手足
缺席投票投棄權票㩒錯掣導致不能否決議案就係同路人
今朝缺席就係考古學家

熱狗點會拎到本土票我投本土手足先

所以佢地咪主力攻擊泛民囉
利伸票投本土

邊d 人係？熱狗收哂皮爭都冇得爭啦wo

批評親就扣哂帽子爭票爭盛，要講不如真係講泛民點屌青政個班人？

而家講緊議會投票錯失就格硬講陰謀論搶票搶盛

屌 你係做錯過 咪出嚟認企定定俾大家屌兩嘢，之後咪冇隔膜齊齊衝lo

咁小事都唔肯做，支持者一味屌人唔原諒你真係好撚on9

你個topic都起得幾衰下

會要開 票要投係正確
你屌就屌 唔該你要講得清楚係5次投票只投4次
你嘅用語係想令人誤會係全日缺席
不過你目的係咩 大家都明嘅

我一定投本土，其次泛民

我講漏咗佢兩個鐘前都有投票
咁點解四個會都由投唯獨是第五個冇投
缺席投票嗰日係冇得兜架
仲有目的呢係想佢哋乖乖地坐喺度投票
咁撚樣搞法35+要黎托咩

投票係職責嚟㗎 五個投左四個呢都係佢嘅職責
依家係討論緊點解去第四個投票缺席左
唔好講到嗰四次投票係唔應該咁
本身就要投票㗎啦你淨係專注個四次有撚用啊
依加係問佢點解第五次冇投呀嘛

你屌我冇用，我投本土冇得揀至投泛民/熱狗
至於係咪陰謀論你咪自己諗下囉，邊個有機會得益，邊個會受損都好明顯姐
同埋如果你係打算投本土/泛民，我講個段野對你既投票對象冇負面影響喎，唔洗咁躁既

鬥黃效應

仆街唔係鬥黃呀
只係有冇盡到一個議員嘅職責
仲要係一個反對派嘅天職

My.

鄺俊宇係民主黨

嗰啲事後孔明好嘔心

鄺神都分化，拉

熱狗選擇性失明

你咪問佢點解第五次唔投囉
但你本身就想話個兩條友「今日缺席」事實人地唔係全日缺席 只係想你唔好誤導
投票係職責絕對正確

我今日個意思係今日呢個會

總之泛民唔話得 講佢地壞話一律係5毛

已fc，拉

sor 睇錯

其實係唔明d 人點解成日都要人無條件原諒跟住上綱上線，屈哂所有批評者

曾經做錯咗又如何？肯認錯，有承擔再宣佈全面支持抗爭者，呢一樣已經夠哂所有盲反收聲啦，同路人都會欣賞你有膊頭全面支持你

咪又係嗰堆高温pages囉

689都係鬼？cap返8964單嘢出嚟

咁多年黎 依個儀式做左幾多次 點解仲係唔醒

雖然逃緊生都係9流流
但蟲太個動議真係無聊

佢自己都識話投訴課唔公正
啲投訴根本就唔會受理
設立資料庫嚟查乜9
呢度都一定齊過佢啦

逃緊生都至少有講獨立調查部門
再廢都係5大訴求之一 大家都嗌過

去到今天，他們也想要爭取「中間派」甚至「建制派」的選票

佢地咁做根本流失泛民既票仲大機會想吸納建制派既票,每屆就係持住自己係泛民就局我地含淚投佢地,唔係有得簡我都唔想投白鴒黨

我九西既都係投毛姨姨同 黃毓民
好彩既係毛姨姨識諗退出左公民黨
至於黃毓民 可以話佢好似成日搞事 但係立會既表現佢做既實事比起個d所謂既泛民明顯多好多

其實政治就係咁，呢單我幫你過，下單你幫番我過。如果你一意孤行所有野都唔支持，其實你玩唔到呢場遊戲。

當然泛民幾廿年都係hea 底就大家都知，但係我諗唔會有一個議員一個政黨可以100%完完全全對著幹

黑警惡行條條係刑事罪、反人類罪行、戰爭罪行，你真心覺得可以咁比

泛民俾連登仔踩到一文不值
冇本土我投建制真小人加速香港收皮算

收檔啦你
你白鴿個修訂係將設立database嘅陳述刪走
改成 是盡快設立獨立於香港警務處的投訴警察課，讓該部門以公平、公正及不偏不倚的方式處理投訴個案
刪走設立database做乜鳩呀
先唔講果日你班白票兵團有幾多人缺席
你個修訂一野改撚晒仲要惡人先告狀
泛民打手真係賤格

你班白票兵團成日掛住選舉
選埋啲缺席撚入去
泛民主派除咗朱凱廸陳志全其他全部收皮啦
仲喺度阻住個位屌你老母

喺度圍爐打飛機互quote你就掂
一齊打已fc就好撚持平呀?

講緊karma啫
邊隻字話佢係鬼

要問就唔好係兒登問，一係低能一係打手

你班賤種應機啦喂
唔係呆撚咗嘛？

民主國家都可以咁玩，面對極權咁做咪俾人溫水煮蛙

屌同一邊就屌到啪啪聲，屌對家就唔見人

泛粉個腦容量唔夠係咁

呢堆係好人呢堆係壞人，你講好人嘅衰野你就係鬼係分化係五毛

人地監察失職泛民嘅時候
就瘋狂扣帽子人身攻擊

泛民打壓抹黑本土嘅時候就唔見人

你講得冇錯2016錯過了陳雲永續基本法就錯過咗救香港最後機會，你地呢班黃絲以前唔撚理政治14,19年先開始理唔係應該檢討下自己？虛心學習唔好懶唔好睇淨係睇主流傳媒(蘋果 立場)，再用個腦去分析

賣香港

睇清楚啦垃圾

我天琦陳雲都投過，我係咩絲？而家嘅陳雲只係一個有一千幾百包括你依啲冇自己諗法信徒嘅false prophet ，垃撚圾

班深黃傻鳩真係痴撚線
貼條link就已fc左
人哋個議案題目係設立個database
白鴿班人改撚到九彩咁
仲要踩鳩佢一腳
樓上班人仲想選啲白票兵團入去都唔知咩居心

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

你問下佢認咗錯未，佢14年做同班糾察隊打撚到啲勇武義士爆缸害人幾個義士坐監，佢有冇道歉？
點解我會知？
我14年晚晚都係度，你班政治bb都唔撚知
你地未奶過嘢緊係唔知

所以呢？

其實你哋班忽然政治都係繼續唔好理政治啦
成日話唔好講以前，歷史教導我地唔撚好再次犯同樣嘅錯，你未奶過嘢你係唔知泛民有幾仆街，你地只會繼續唔知同唔信，因為你地班忽然政治係唔會比自己奶嘢

熱狗仲仆街啦 做cam man 扮抗爭 你唔講？

白兵？

白兵 鬼黎

永續基本法係貨真價實既港獨，一早在選舉期間放在政綱文宣熱狗就唔駛搞清算

巴打睇返上面
我就係叫佢地要認錯，唔好唔認就要人地無條件原諒，唔原諒就係鬼

仲有一個有係FB 開PO 屌13歲記者個媽媽果個言論係度拉去屌人永續民運....etc etc
話不愛革命完結，香港人最愛永續抗爭。

死咗佢啦你班深黃傻鳩
成隻鴕鳥咁縮個頭落地當冇事呀

用嚟針對偷嘢老強嘅狗其實冇乜用
一嚟佢地已經俾人炒哂，二嚟整database得報紙有哂case要嚟把撚?
入唔到罪/內部搞掂你check唔check到?
塗梗身係針對返佢地用嚟做專政工具嘅問題，所以先要有獨立嘅機構入佢地濫權
當然實際係咪咁work冇人知，不過最少睇落係好過松泰嘅個
講明先我用佢地嘅發言FC嘅

俾埋條link你呀
check啲唔check啲，食屎啦垃圾